## 0.3.1
修复安装模块没有在根目录的问题

## 0.2.4
去除在package.json中操作模块的限制

## 0.2.3
增加 TypeScript 支持, 增加 rollup.js 将 CommonJS 转换为 es6

## 0.2.0
增加 **文件类型匹配** 配置(正则表达式字符串), 增加在 匹配到的文件 中安装模块的功能

## 0.1.8
修复 yarn 安装出错问题

## 0.1.5
增加 选择包管理器 的用户配置, 支持选择 npm cnpm yarn

## 0.1.1
移除diff插件: diff-tool

## 0.1.0
1. 调整部分逻辑
2. cnpm 换为 npm
3. 修复提示 未找到package.json 的问题

## 0.0.9
添加一个diff插件

## 0.0.8
* 合并命令行终端   

## 0.0.4
* package.json 文件 右键菜单  
  1. 安装模块  
  2. 卸载模块  


## 0.0.3
* 文件资源管理器 右键菜单  
  1. 安装项目依赖  

## 0.0.2
* 文件资源管理器 右键菜单  
  1. 查看项目依赖的安装版本  
